有冇護頸枕頭推介

人越大越多周身痛，求推介

lm

Lm

推一下

casablanca 有隻意大利枕頭賣 $1399， 特價時賣 $899 用左十年，用左無再脛痛。超級舒服

轉左Tempur 冇肩頸痛，之前用sinomax 訓完好似俾人打左一身咁

咪撚哂錢 樓上隻tempur我都用過
建議你搵條毛巾摺厚佢黎訓係最舒服

留名

呢個牌子好似幾多款，搵日去門市睇先
仰睡比較多，好似話要搵啲薄身既枕頭

我依家果隻好似就係 sinomax, 無咁誇張，不過我覺得個枕頭太高
可能對條頸唔係咁好

我用水枕

毛巾摺厚個高度就啱既
不過唔會訓到頭骨痛咩

其實用返最普通既枕頭最好
用咗幾年記憶枕瞓得唔好
求其買返ikea或muji啲淋既枕頭
幾好瞓同唔會痛

頸痛左幾年 用左tempur 搞番掂 醫生都唔洗睇

搵水枕就搵到Medimart呢個牌子
有冇人用過，覺得掂唔掂

我唔用枕頭訓半年 好返勁多 樓主可以一試

係，要墊少少高度就得

我係平訓 條頸背部拉直 寒背都沒埋 但初頭要適應下

唔係間間門市有, 我見過 sogo 個分店先放出黎.
個名好似 Casa Calvin 乜乜 意大利枕.
佢有隻平款 幾佰蚊就有, 個樣有9成似.

枕頭真係試過先好買.
我自己都係仰睡, 買果時以為好高,
訓落包住條頸. 其他品子,
好似連登枕 tempur 真係唔啱我.

我想搵又矮又硬既枕好耐

就好似sofa 床拆出黎個d枕頭

有冇巴打知邊度有類似

purple pillow
之前sinomax瞓醒會頸緊膊痛/瞓禮頸
宜家轉左呢隻無再痛過 連緊或少少既不適都完全無

有得試架咩 要試唔訓兩晚點知
我都覺枕頭都幾睇個人

留名試過好多枕 訓一排好啲又會再痛